其實大家仲相唔相信香港既制度

1萬億起垃圾島都做得出 其他社會需要既就話無錢貴唔做
法制想改就改 條文任佢講
不斷剝削新一代權利 上一代繼續fatfat撈中共油水
我屌你老母啦

信都無用
講實際

香港已死

以前信
宜家唔信。啲新聞一單比一單令人心寒失望
見到有個 post 教人移民, 開始諗下自己移民既可行性